繼人鏈後，和理非要有新搞作！大家準備好長達一星期既分區爆買週未？我準備左5000蚊

玩法：
1. 收工時間集合，爆買黃餐廳
（區內黃餐廳數目通常多於一間，用出生日期日子尾數，達致平均分配）

2. 食飽飯，按名單逐間逐間黃鋪爆買
（不用分配，所有人一齊排隊排長龍就岩）

唔好分太散！
每日一區
畫面要排長龍
貨架要清空
同人鏈一樣，要推上國際

暫訂星期二至星期五一連四日，每日集中一區

大家有無建議/反對？

1/10